大學時期既組仔同我表白

前排同男朋友分手之後好多人都安慰我... 其中一個大學果陣既組仔 對我好好 我一話想做咩佢都會陪我 有時又接我收工 係我最down果陣陪我 我知佢都有上連登 但係我好迷惘 唔知自己放低左ex未 成日都會覺得好唔服氣 個Ex咁簡單就比人搶走..
我唔知應該點樣面對組仔好 我知你可能會睇到個post 對唔住 比小小時間我諗諗

想唔想比組仔扑？

組媽我好想快d上你呀

認真問

分左幾耐

咪又係為你個西

組媽我等你

同組仔做下愛試下夾唔夾先啦

死狗公乘人之危，咪彩佢添啊

有得屌組媽既狗公

個幾月

突然醒起句差唔多既

淫賤組媽最盡責
含吹賴啜有方法

好可憐既毒撚日日發夢中出女

死返上咸網啦，現實生活無你呢d 輸毒撚份

女又無，叫雞你都無錢，快d 跳樓啦

不過你老母個臭閪都係被人屌到爛晒先有你架仆街仔

認真答返
其實係咪搵水泡
冇人會清楚得過你自己

係水泡既 就無謂糾纏落去

想入你個閪

好迷惘阿 佢話當佢水泡都得

問下佢無得扑得唔得

咁快放得低

組媽我想入你個系

臭雞 對你好小小就閪痕

屌 佢接受做水泡咪即係當你係免費雞囉

又啱喎
樓主當佢水泡
佢都可以當樓主係水泡 食住先都得啫
正所謂 免費雞 咪走雞

冇呀 所以我同佢都係做住朋友關係 冇再進一步 不過聖誕節 約左以前細組幾個一齊旅行 我怕佢會果陣表白